---
title: "Презентация от Elon Mask"
date: 2019-03-16T15:45:11+03:00
tags: ["blog"]
---

Илон Маск удивил стилем презентации, когда показал новую Tesla Model Y. 

В отличие от сложившегося стереотипа ведения ивента от Apple, Samsung и прочих, он просто вышел и сбивчиво и эмоционально рассказал об истории компании. Похохотал с журналистами, иногда с трудом перекрикивая их, показал авто и был таков. 

<!--more-->

На сцену Маск вышел в ультрамодных кастомных Jordan 1 от Nike с логотипом Tesla. Кроссовки выполнены из натуральной кожи питона. Полагаю, защитники животных могут возмутиться, но Илон Маск на презентации был таким душкой, что, мне кажется, никакого насилия над животными не было, а питон сам пришел и предложил сдать кожу на благое дело.

И удивительно, конечно, как всего за 10 лет он смог изменить вектор индустрии и посторить столько инновационных заводов. 

{{< youtube Tb_Wn6K0uVs >}}